其實台北係咪淨係hea下食下野？

同埋比去唔起日本既人去